全部大埔人同我小心 唔好落隧道 (有圖）

呢班人係維持秩序架 大埔group fact checked

自己友黎

屌你我真係冇野講

岩岩見有堆靚仔揸藤條，另一邊有人揸木劍（相信係守護者）

班人係怕啲風吹出黎係真 所以先留係到幫手